大蛇屙尿！ 袁文傑真係見過！

經常有人霸氣問，「有無見過大蛇屙尿先？」
聽落好似好型，但實際都幾污穢！袁文傑日前於社交平台擺放當年在亞視做節目主持時的片段，節目中他頸纏大蛇，唔知係咪托得牠太舒服，突然殺他一個個措手不及，來一招真正的大蛇屙尿！令他當場愕然！但礙於節目繼續播，佢都要保持鎮定做埋落去，坐在旁的師傅就話：「呢啲鏡頭唔播啦！」
問返袁文傑，究竟做咩節目有咁好嘅奇遇？佢話：「我都唔記得咩節目，但因為唔想將條蛇就咁擺响到，所以就纏上頸，而且牠都好乖，但點知突然屙尿，我都嚇左一跳！」所以大家下次見到袁文傑就唔好問佢，有無見過大蛇屙尿喇！佢真係見過㗎！

咁都可以做新聞

馬英九看手錶

發現洋娃娃

斬豬肉嚇親馬英九

屎定尿